Moisa wallitsuse polest kaibati et Peter Kirjutson ei olle Jama möisan mitte omma leppitu kaiwo nida kaibno lui kontrahtin om kirjutedo.
Peter Kirjutson sai ette kutsutu ja tunnistas et nüüd sel körral suggugi wõimalik ei olle kaiwo kaiwa selle perräst et 5 jalga om wessi kaiwo sissen süggäw. Ja se päle om kohto polest aigo arwato oota ni kawwa kui nättä saap kuis se wessi sääl kaiwon saisma jääp ja et kui ma kuiwap siis ka kaiw ümber saap kaiweto.
